邊隻卡通人物做愛唔戴dom？

係賓尼兔...

賓離套呀

唔好勉強.....

呢個爛gag有冇廿年

垃圾，離套即係戴過套

好後悔入左黎